[警世] 深夜反思： 其實我地得到過啲咩？

我想引用天琦今日嘅一句說話

但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考

但我想問吓你哋到而家為止我哋得到過啲咩？
200萬人遊行, 全球登報, 百官聯署, 要求英國介入履行中英聯合聲明, 圍警總部, 入立法會, 五大訴求冇一樣野有回應冇回應!!

自6月9號開始差唔多兩個月，眼見不斷有手足受傷流血，被捕，而克警越嚟越過分

我求下大家，可唔可以儘量保障到大家安全之餘，我哋可唔可以唔好俾仇恨沖過頭，係我都好嬲認真冷靜諗下嚟緊點樣爭取更加多，好冇，嚟緊下一步要智鬥

連燈太多聰明人有智慧嘅人請各軍事集思廣益

嚟緊真係要靠和理非既回合罷工

真係，我尊重前線決定，但係老實講，好多人返到屋企真係好攰，身心都要比啲手足抖下！
同埋再下下甘勇都得唔到啲乜嘢，我哋真係白白讓血流

我哋每日提自己！天琦

當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。